第一日去到台北就訓左半日

其實都已經無咩好行
諗住自己一個黎hea 下，點知尼幾日都落雨，真係驚自己係酒店訓足5日

台妹

叫茶